留底你嘅放工時間

某大半公營機構
0900-1830 + 放工冇人走
ps: wfh=24/7

WFH

0900

18:00

1630

邊間公司

9-5

航空業
但都比一般白領返得早

1930

5:30

有時5:30，有時6:00
最早試過3:30

7:00pm

17:00 有時可以早一個鐘走

7-11 or OK

0900-1730

8個半鐘 5天

SAME

1750

個時間咁伶仃既

1748

機場？